[人之將死] 石禮謙叫老解返大灣區

係咪嗰頭近啦

比較想警甴總部撤去大灣區

why not both

反了反了

誠哥叫佢講?

叫班臭曱甴返去啦，好似光頭果曱甴公咁，帶埋曱甴仔返上去讀書添

驚罷工有左份工？不如試下輪更啦

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

又反明日大愚 又叫老解返歸 除咗就死諗到咩原因會咁講

食咗誠實豆沙包？

做左誠哥條𡃁

啱

你覺得明日大嶼會不會成功呢？
我領導覺得這些事成功，我就會話成功

佢意思完全係叫老解躝番大灣區

不嬲都係地產商打手黎 成班冇睇新聞 以為發現新大陸

開頭講發噩夢，應該同上次個訪問係一齊做的

係，算夠薑

撻咗訂之後成日發開口夢
冇生意來往特別free

佢唔想政府收地好正常 叫老解返大灣區呢下估佢唔到 仲要話老解打war game

地產黨等被中共清算

條粉腸仲乜撚？

石禮謙呢啲真係忠犬，一涉及地産商既利益即刻跳出黎狂吠，仲去到咁盡

同埋上次訪問一齊做，就四中全會過後先拿出來
你都算蠱惑了

其實叫老解返大灣區呢個思維都幾破格

反正10分鐘就到

豪商賢達 見識過/知道 中共點鬥地主
本能feel到今次真系冇得再縮

一輸就要半夜走佬

地產佬開始比人踩到上身
唔反佢地既商業用地好快渣都冇

佢係誠哥出市代表.

願誠哥歸香港.

講野好撚串, 班商家佬大部份唔出聲借佢把口講野

上次仲話自己講所有野都係發開口夢

根本D共軍就當D地係自己既, 第時同國企合作起樓, 貪污落袋
當正自己係大陸

bu隔離個軍營真係
阻撚住晒 拎嚟比bu擴建啦屌你老母

今次係好機會connect返所有本地商家
大家有共同敵人

老解✖️
土共皇軍✔️
大灣區✖️
大東亞/大支那共榮圈✔️

我估佢已經完成走資
喺啲錢安全嘅情況下就唔怕出聲

班有錢佬再唔企出嚟就等住被中共抄家。橫掂佢哋要咁多回血劍，你班港喱又唔係自己友

反啦反啦反啦

還掂都個頭近

都做到咁出面 不如捐埋中科個眾籌

呢條友咁老，佢下一屆唔會選，同埋會退休。我估佢都為地產霸權功成身退，佢已經係香港最後一個議會老建制。而家同之後果堆全部都係中共直接管

起碼咪撚霸住黃竹坑

想過美帝養老？

人權法個list排緊佢第一咩？

好撚串
背後一定有勢力

俾埋香港警察返埋大灣區住又可以多返地出黎啦！

個時垃會引渡條例石生拉布不遺餘力

講真唔好理佢 係咪 突然清醒
你當佢真痴線 又好,扮好人又好,起碼呢一刻佢代表有錢佬講野唔撚妥你政府咁做
講用土地收回條例 咁你要咁多軍營地把撚呀,又話10分鐘黎到

佢癡左線呀
玩直線抽擊
仲抽得勁過19才子, 佢咩事

所以咪話, 所有讀過下書既商界, 都係有腦...
只係一路扮傻

因為佢下屆退休
大把錢冇包袱
本身個位仲要地產界
有人叫佢講嘢
老實講講得好好
可攻可守

聞到浸清算味

石禮謙:「 因爲我領導覺得這些事成功，我就會説成功。」
香港的建制派 100% 是共產黨的狗。哪裡説共產黨沒干預香港？
請瘋傳！每次五毛空口講白話説共產黨沒干預拿借條片回！

唔關事啦
你見佢買地彈弓手就知啦

大支那帝國
大支那皇軍

石禮謙後面聽乜人講先
證明佢地都想趕老解走啦

個青山操炮區一早應該放返出來啦
大陸大把地方俾解放軍開炮啦
係撚要霸住哂d地

石禮謙係繼老鼠曾第二個有文有路既人
佢做主席係真係持平
當年亦都不時用主席身份撐毓民
狙擊政府盤數 濫用公
算係黑白分明

但sorry你係建制狗就要落地獄
有良知但埋沒 罪加一等

條友講野好有喜感

人之將死其言也善

仲要10分鐘就去到

建制有兩個叻人
一個係曾鈺成
一個係石禮謙
但都垂垂老矣
仲有一個謝偉俊
其他都係垃圾走狗

下一任

誠哥
願誠哥歸香港

好勇武

隨時走埋去美國

其實如果佢真心點解仲唔退出民賤聯？

地產黨連解放軍啲地都唔放過

等共產黨鬥完啲賣港地主之後先光復香港，光復完絕對唔會幫賣港地主平反。

佢地都無本錢反抗

折冲辦法係老解撤去大wong區駐紮, POPO連埋家眷全部調去大陸執法,
香港由公安部派D普通公安嚟睇檔得啦. 一區三十人,十九區570.
最多POPO D糧同呢570個公安同志嘅糧都係HK庫房出.
咁未皆大歡喜,警民融洽囉.

老解除咗摺被又有新技能：2000公頃地打war game